---
layout: post  
title: "Masturbación y Autogoce (Vívian Muñoz)"  
date: 2020-08-26
categories: podcast
image: http://cataclismospodcast.gitlab.io/images/16a.jpg
podcast_link: https://archive.org/download/masturbacion_2020/16.masturbacion
tags: [audio, adultos, cultura, Cataclismos]  
comments: true 
---
¿Soy adicto a la masturbación? ¿Afecta mi desempeño físico y mental masturbarme? ¿Si me pareja se masturba, significa que no le soy suficiente en el sexo? ¿Masturbación como empoderamiento femenino e independencia sexual?
Éstas y más preguntas serán respondidas en este episodio con Vívian Muñoz Díaz; matrona-obstetra, y que se desempeña como terapeuta holistica de medicinas alternativas como biodecodificacion y fitoterapia.
Disfruta el episodio, y recuerda que: sexualidad sana, mente sana.


<audio controls>
  <source src="https://archive.org/download/masturbacion_2020/16.masturbacion.ogg" type="audio/ogg">
  <source src="https://archive.org/download/masturbacion_2020/16.masturbacion%20%282%29.mp3" type="audio/mpeg">
</audio>

![#Masturbación](http://cataclismospodcast.gitlab.io/images/16a.jpg)

Recuerda que puedes **contactar** e **interactuar** con nosotros de las siguientes formas:

+ Instagram: <https://www.instagram.com/alam.dnl/>
+ <https://www.instagram.com/cataclismos_podcast/>
+ Correo: <cataclismospodcast@outlook.com>
+ Web: <https://cataclismospodcast.gitlab.io/>
